祖連頓已經廢撚到佢隊友都頂唔順

岩先一傳完比佢阿米安係場上面都忍唔撚到

30m?

呢條友係40

個10號仲廢

阿米安肯跑肯傳 係唔識射 但呢條40m前鋒廢過我地之前34歲老蘭

原來10號係saint乜鳩 佢今場爆到bellrin 喊喎

朗當勁過依條垃圾200倍

有球中柱，唔錯啦

落少少西，入左啦

d one touch 廢撚到
hold 唔到波既9號

個轉會費其實係咪洗黑錢

朗當平靚正都唔要

朗當跟佢老豆去支超喎

踢正選前鋒成季入得1球 癲過連加特

垃圾波都有人討論

其實都係得23歲
紐狗單箭頭單打獨鬥係難發揮
得Rondon呢d舊中鋒先踢得掂
係40m過份咗d

以前肥賓想買人 貴多幾m都唔肯俾
佢一走即刻高價買個一季入球未試過雙位數既前鋒
屌你死肥佬

連今年分咗心做kol姐，一認真返勁過美斯啦

佢似乎仲廢過傻西路

仲後生, 儲多幾年經驗

武藤仲勁過佢

咪笑鳩我地渣古

紐記得個maximin 有睇頭

大家都係賀芬咸黎英超
大家都係踢係英超踢前鋒

費明奴都唔駛40m

肥佬好日一蚊都要慳住唔俾
一俾40m就買個水貨
出返卡路爾算啦

今晚係祖連頓vs賓迪基

其實卡數可能就係見賀記巴西人 以為費明奴2.0 先出40m

條友又唔係靈活
又唔係有速度又撞得
隊波需要一個打柱等既前鋒備備條友鍾意出禁區外等波

打交就叻

今場冇睇 但睇親都覺得佢好廢

呢條友究竟係場上有乜用

Whoscored寫全場90分鐘 1個射門

聖麥詩敏幾勁

原來bentaleb又番左黎英超

射到一下波咁勁
平時睇佢波都拎唔到

祖連頓同布魯士有無做過愛
仲可以場場正選真係r哂頭
Gayle都好過佢

用祖連頓不如重召老味神

作為紐迷我有野講

.
.
.

收到風祖連頓同肥佬做過愛

真
又大隻又靚仔又好波

老味神文言文召喚

詩云：一生一志忠臣藏，看似天生蠢鈍兒。而立之年始開竅，成龍成虎未可知。 十月十六日，晴，與熱刺戰於聖占士。下半戰，熱刺勢稍佔優。統帥柏祖曰：貝斯既疲，何人以代之。忽一人出曰：俺願往。視之，老味背上２３號戰袍巍然挺立。曰：舊傷初愈，能戰否？對曰：必取敵將而還。 既出，一將趕來守之，乃舊將柏加也。柏加曰：汝運氣未足，且還再戰。曰：俺尚能謀。突然球來，老味左足絆右足，轟然倒地。裁判哨聲一響，紐卡素得一罰球。柏加大驚：君非吳下阿蒙矣！對曰：若敢輕俺，必十倍還之。 且戰至末段，紐卡素更勢益急。賴恩泰萊突彈球入禁區。老味機警閃開守衛，持球面對門將。門將費度心想：此角度必然要用左腳，老味左腳尤如殘廢，定必無虞。瞬間，老味揚起左腳，球似流星劃成彩虹直撲網窩，奇蹟為紐卡素挽頹成和。 曰：五年間每日反覆磨練左腳球技，始有此大成。 熱刺統帥哈利列納仰天長嘯：昔日廉頗七十救國，今日老味晚成大器。嗚呼，此君必為我爭歐聯資格之大患矣！遂吐血半升，昏厥倒地，半响方甦。

老味神儲夠氣就好撚勁
祖連頓儲唔儲都係咁廢

屌你佢左腳K角位射死熱刺我畢生難忘

事實上如果唔係大卡老+玻璃。真係場場正選，至少大卡重可以製造混亂同二傳，40m連最基本嘅停波都做唔到場場出佢=打少個

祖連頓尋晚對閪布朗有助攻

成日覺得saint maximin 同狼隊個Traore 好似 都係D大大隻好快既黑鳩

e條友球球都係差少少

祖亞寧頓、阿米朗同辛麥斯文，三條友係英超嘅入波，三人加埋不多於五球

條友一打後備紐記就贏波

迪天奴都勁過佢

西咸個阿拿又係一撚樣
柱躉式中鋒但停波差

尋晚有球同安東尼奧二對一
點知跑得仲前過安東尼奧
咁就miss咗個領先機會